邊度可以搵到靚女私補英文?

英文要真係勁嘅

美國好多

Me

真絲?

我係問how

大波真絲

我就唔信你上連登都真係問到

搵肥絲大隻啦

搵得靚女補英文。。。緊係補埋性教育啦。。。

靚女老師將D又深又難既英文寫係身上，會令學生更容易記得。

pm張相+連登名嚟過目下先

叫雞定學英文呀

兩者無衝突